覺唔覺麥當勞食25蚊超值套餐啲人好肉酸。。。。

食開big Mac

食咁貴我不如食其他野，洗鬼食M記

yes,要食就食開心樂園餐

食大陸野點解要食咁貴

自從出左20蚊餐開始
未食過超值餐以外既餐
包括一切新包同期間限定都冇食過

而家啲餐成四十蚊

M記都食唔起

唔會買其他餐
啲薯條越嚟越差，無shark shark根本唔會食
其他餐我寧願齋買個飽/雞外賣，返公司攞可樂飲

樓主so rich
我平時加大都要預先plan好 前一晚懾高枕頭諗清楚

寒酸到咁難怪你要食M記

我同情你